[無聊做樹窿]你最近煩緊乜？(17)

咁快

溫書啦

屌你影左成8gb既相

抖下嗯

抖完就慢慢繼續溫

終於食飯喇屌，影左咁撚耐

其實又青男定女

男呀

仆你個街追咁耐po都唔係

一打唔洗找

冇留意姐

平時邊會理男定女

咁你宜家知佢男定女未？

溫英文有範圍嘅咩
無

其實我一直以係女

係女呀唔係咩
FF有大仁哥喎

乜真係咁難分咩

老實講啦唔係入咗依家公司做
都唔知自己原來係咁撚蠢

ffit咪同我一樣

佢話佢係女呀屌你

有反思咪幾好

冇架

但係點解同我講睇女女好正

Ffit咪話佢係女

但我唔想認

你精分了

扮麻甩

一山還有一山高
一山還有一山低
堅信自己中中挺挺

我淨係覺得自己好撚廢
然後咩都唔想做
就好斯路遊戲之後嘅比達咁

我覺得自己又廢又頹，返呢份工完全搵唔到意義

...
你傾向咩決定先

每次入新工作環境我都會有呢個感覺

笑撚到我仆街
把撚假膠咋下話

頭先俾老闆大一大, 變咗淆底獸
其實自己真係好多嘢都唔識

BTW前後左右冇晒人

感情永遠都係世界上最煩既野

大家好

講下有幾煩

大多數出現係度既都係煩呢樣嘢

又係好悶, 等收工

咪做乜都得

都係鳩坐 頭先忙完一輪

無人其實唔會爽

SAME
等到5點幾先有嘢做

無野做呀, 上司又無返, 今日用左5分鐘做完D野就由今朝坐到而家

陰功
好彩今朝我將D嘢無限拖長嚟做
不過再拖長都有做完嘅一日

無咩, 慣左啦, 我成日都係咁
睇晒幾個熱門POST

今朝忙完一大輪，而家食飽慢慢行返去，之後都冇野做，等收工

冇人好正，我可以開歌聽

我都睇晒, 新聞又睇完

無咩好做, 而家周圍睇下D旅遊BLOG, 諗下下次去邊

上排去完冇晒彈藥
其實都想好似巴打你咁去個超短旅行
淨係去食同瞓, 諗起都爽

但去得多已經唔知有咩好做, 真係食同訓咋
雖然日本D野好好食, 食極都未厭

食同瞓都夠晒啦
如果去2,3日我都係打算去台灣算, 仲可以揼下骨
日本我會唔捨得走

我都好想去

終於睇晒踢出我天地
我都曾經好想有個美紀去睇我踢波為我打氣
可惜眨下眼已經27歲

自從有左UO平機票, 已經無去台灣好耐
上轉去日本第一日朝去左科學館, 之後夜晚約左人居酒屋食飯
第二日起身早餐>機鋪>午餐>行左陣百貨公司>機鋪>晚餐>返香港

話說下年年尾想去上海個機械展
咁我老豆又係做D機械維修既野
就話:喂,不如帶埋你去
佢又話唔洗

叫佢陪你去

可能佢根本唔鍾意機械, 要佢放假仲要睇

霎眼27歲 時日無多方不敢偷懶

個展覽有好多香港睇唔到既機械
想帶埋佢去見識下姐

一口氣食3PACK繽繽樂先

又偷懶

死肥仔

休息下都好既
其實都冇咩好溫

唔留返格俾我

落去買個TEA算

收工去買魚蛋燒賣食

屌，減肥呀

同個女同事傾計佢成日笑，真係好好睇
唔係靚女但笑得好甜

老子不需要

我今晚都食個烏冬

潛左陣水又新post

使唔使咁快幫口先

食30pack

古來聖賢皆寂寞，惟有飲者留其名

btw休息下係好, 但唔好hea到the皮

不了 今晚食雪條

撈烏冬先正

明明件衫都未拎，就幫晒口咁

推得好快，聽日應該會慢好多

尋晚食左5杯Fruttato雪糕

咁真係冇咩好溫

今晚食哈根大師

咁都叫幫口

好悶

龍珠蕭實力飛凡

瞓覺囉

痴線 有冇屙fafa

唔係啲人趕住走 起碼8杯

冇喎 草氣尋晚食呢餐
4杯係圍內嘅最低消費

雪糕焚化爐
同你食放題應該圍到皮

罪成 退庭

好癲

咁我地快啲搞一次

我一開波就食得多
之後戰鬥力就直線下降
我食量同身型係唔成正比

莫須有黎既

咁要多啲練習

莫須有即係可能有 或者有
你自己認罪 打多80

亂鳩咁判

弱左喇
喺大學打邊爐根本要搶先有得食

食咁少都肥到咁, 再食得多仲得了

冇亂解莫須有嘅意思喎
藐視法庭 再打多120
齊頭200
件衫要收300蚊

每次得返魚蛋我食

食得多可能會廋

誓不低頭

我唔敢嘗試

上訴駁回，支付堂費
加多兩舊

Ok 截停交收
證物要收歸本官

齊頭500

個女同事請我食朱古力
但係好撚大舊，我塞左落口都冇位咬

真係癲佬

把撚去掟標啦

我可唔可以理解成，個女同事請我食鮑魚
但係好撚大舊，我塞左落口都冇位奶

好撚大舊呀三角朱古力，點解會有咁大舊既版本

屌你老x

事實証明我理解冇錯

把撚真係癲架

試左一兩次先知效果既

係再大舊啲

望住自己個肚腩都知效果係點

我知邊隻
食過一次, 係到一半真係想嘔

唔緊要啦，人生在世梗係食好野

我仲要成舊塞落口都冇位轉
咬開甜到癲

唔望咪得囉

我個肚入面有400萬，好珍貴

咁幾時生

老子也不需要

多謝

好喇喎使唔使咁夾

番去溫書

500係龍珠蕭比

一齊打機啦龍珠蕭

喺海皮吹緊風

我有野做 停一陣先

做乜咁sad

整完蛋糕未

係攰

落完雨咁濕都去

我妹完層朱古力留入面個夾心比你喇 肥叉學咩人食朱古力 食餅算啦

好核突呀

唔係電話貴
落住雨會仲舒服

我為佢好咋

都係狙擊番小淫兔ok?

好憎濕笠笠

淫兔唔上水

搬完屋未

講起天氣嘅問題我諗起呀娘親
印象中佢淨係浮過話佢ok了
然後就唔見左

失蹤人口，我仲諗左一諗邊個娘親

差top decorations

黃金廣場內分手 在時代門外再聚

會唔會食物中毒

點會

我都想有人整蛋糕我食

倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋

就收工，聽日仲要唔洗返，好開心

整個比我食

我夠想

七年

絲打你今晚點呀

發覺好似變左私人聊天咁
不打擾

係 無啦啦哼起
死番出去繼續見客仔先

屌，又做咩姐

唔洗咁藍既

自己整比自己食啦

真係好想有聚

然後抽爆情郎

應該同尋晚差唔多

我中西餐都識煮，就係唔識整蛋糕

整俾me食

你地而家都抽緊啦，買一件衫唔知抽我幾耐

收工行去等車

你就淫 我咁pure
明明我今日好乖無出聲
食完pie and tart 好飽

第4次召集

我揀好人準備好了

我地兩個打住先

快啲啦

如果你睇到既話,希望你唔好用同刪埋張相,你咁多張相唔差個1,2張相,唔該
[black]如果睇唔到既話,咁當我on9唔應該睇到自己咁高[/black]

算啦 放下啦施主

唔好八卦喇 溫書

我就黎俾你笑死

每日都祈禱
其實好多科 mc都有得對
想知大概lv可以去搵

即刻去溫書

我都真係on99

唔on9就唔係你啦
唔影響你前進 繼續行啦

一直行緊

我中意左一個男仔，我地相處左一段時間，琴晚佢同我講其實佢10年黎都放唔低一個ex，佢知道自己留戀嘅只係回憶，唔係個人，但佢點都走唔番出黎，投入唔到另一段感情，佢唔想同我一齊之後發現自己始終都係放唔低，會hurt到我，其實我有冇d咩可以幫到佢? 就算佢最後無選擇同我一齊，我都希望可以幫佢走番出黎，我唔想佢人生繼續係咁

佢唔想嘅你永遠幫唔倒佢
我諗只有陪喺佢身邊

俾啲耐性陪係佢身邊

我諗我都下定決心會一直陪住佢，雖然唔知有無結果，但係我好想做到個個可以改變佢嘅人

哇10年 我係咪唔會咁

我唔知 好似 暫時都未知呢類人 可以點幫

其實我都覺得10年好誇張，我無諗過真係會有人咁

其實佢幾長情呀
你係接受到 唔介意？

好耐冇講過
你真係10年嘅我打你架

暈左係街咁邊個救你

出龜波打死佢啦

Me?

仲有邊個
話明呢度係私人聊天室

搬完啦，係未完成執好啲雜物

咪臭係
之前我仲幫錯佢
屌 原來係完全唔同

唔係呀，我地仲未一齊，佢話佢有中意佢，但未去到覺得可以同我一齊，佢覺得一齊左可能都會因為呢件事而散

我接受到，唔介意，回憶呢d野係人都有，始終都過左去，差在佢幾時先可以係回憶走番出黎

我知道
我嘅意思就係話如果大家其實係可以一齊嘅
就唔好因為呢d往事而阻住你地發展

不過依家對方都講得好清楚
佢自己冇信心，咁的話就真係唯有等
唔係等到佢放得，而係等到你地感情再升溫
當你地感情去到佢都真係想同你一齊嘅
就自自然然搞掂啦

雖然冇原版咁好聽
不過有字幕頂住先
希望絲打你可以早日帶番佢出黎啦

句歌詞又cap得幾好

yes

屌你肥仔蕭

由龍珠變肥仔

生命滿希望

我有佢TG嗰兩張相

路人 本人入左廠

嗯，明白喇，你講得好啱，多謝你打咁多野同我講

Fine

令我諗起我媽都係路人幫手

係咪要泰妍嚟唱

其實我又唔淆啲咩
最多都係俾人話厹咋嘛

橙

講下姐我點會CAP低咁無聊

...
why you do this

龍珠蕭我冇你張相呀，淨係睇過

其實我都睇過吓
但無記憶了

三隻碟至鐘意呢首 夠慘

我淨係知有張食雪糕，有張飲野

聽吓啲開心歌啦

要番泰妍得唔得

俾人cap低都冇計
自己衰厹唔小心有咩計🤷🏻‍♂️

得
但聽佢其他既開心歌啦

咁gee gee gee

gee咁不如party仲好

我都唔小心掉低過人一次

我又掟完鏢了

我煩緊無士多啤梨

咪要蘋果橙囉

買

唔好客氣啦絲打
祝你幸福

buy buy buy

肥叉今晚唔打機

唔明分手有咩值得傷心

啱
本來都係隻身一人

打緊啦

我都打緊

就係因為本身你係隻身一人
突然有個人走入你世界
愛你關心你，陪你做任何嘢
當你慢慢習慣身邊有呢個人嗰陣
佢就忽然間離開消失
以前只講甜言蜜語，依家句句都傷害你

唔係值唔值得傷心
而係你根本冇得避免傷心

Sad but true
果種轉變 真係令人心寒

絲打 你講親都好中
次次見到你啲回覆都好揼心口

唔準藍 番去溫書

俾埋我

想學下整野食帶番工食 學成請你食又點話
有冇人平時煮開野

冇朋友可以點

你請我食蛋糕就真啦

誰都心酸過 那個沒有
講親都好中係因為我自己都經歷過
正正係咁，我亦知道只要捱過就會冇事
所以加油絲打！You're not alone

依家識 已經有個企左係你面前

好warm 即刻搵枕頭攬下先

其實我都想學下煮嘢食
咁大個人淨係識蒸蛋同炒下菜

肥叉有愛 仲有肥肉

追緊個女仔 肯出街 有得借啲二拖下手咁
要做啲咩先感動到？

衰佬嘅家用 仇人嘅禮物 情人嘅眼淚

正經
要睇對方係咩人

外國讀書 未拍過拖

想要安全感

孤獨唔可怕，最可怕係重回孤獨既路

咁肯俾你拖已經唔抗拒喇喎
不過安全感冇得口講
要靠行動

其實冇拍拖有得拖係咪已經好好？

除非佢覺得拖手冇乜野
唔係嘅你試下是旦拖個女仔朋友嘅手
睇佢地煎唔煎巴你
前題唔係果啲過馬路捉一捉果啲

好睇返果個女仔身既性格
有D好爽既女女覺得 拖下 抱下 攬下都冇乜問題
加上佢浸過洋水 會唔會開放小小

好保守

會唔會已經等緊你開口表白

真心好warm呀巴打😭😭

咁你覺得保守嘅女仔手係咪任拖？

可以上黎9up下
長駐下咪識到

其實佢知 等緊我做一件事感動佢

唔會係

咁等啲經驗者教你喇
我就冇撚用嘅

你話保守
而且佢知
咁會唔會等你開口感動佢咋
等於你俾名分佢 同埋 關係確立嘅步驟
保守女仔 需要這些

對一個無可能既對象 抱有希望之心
唉 搞到自己好辛苦

佢知我想同佢一齊 佢話等我做啲野感動到佢就得

佢生日過左未

咁咪即係表白
不過唔係hea表話我鐘意你 同我一齊呢啲

係咁架啦 總唔可能一黎就大家一樣鐘意大家架

表白囉
唔係冇架啦
如果表左白都唔得就放手啦
唔好做兵

1月

有冇橋？

有冇好計？

等啲經驗者教你
我就冇撚用嘅

男人仲掛住初戀情人呀屌

你可唔可以做我女朋友？
雖然我無其他男仔咁搞笑
但我一定會努力去氹你笑
你可唔可以俾次機會我？

屌

紅色三倍速？

掛住係點掛住先？

keep住有contact
屋企仲擺佢送啲裝飾出黎 個盒仲要係diy野

如果氣氛ok嘅
我覺得呢個表白冇咩問題
想佢笑即係想佢以後都幸福快樂姐

啲對話曖昧？定普通朋友？
咁果啲野唔掉又冇咩野嘅
有冇講過你介意？

有咩問題
佢點樣表白
我記得一清二楚

無睇佢地啲對話
我講過我介意 佢仲大大聲話 我初戀情人送既 咁點呀 咁囉

要有誠意
我本來想由零開始學結他，點知識穿咗 之後叫我做第二樣

我想打咩你知架啦

補多句 番去溫書

咁麻煩架 叫佢搵過個啦

我真係冇乜心思

我追喎

咁佢都幾自我
你用咩語氣傾嘅

普通講野平平淡淡既語氣

其實你又介意成點？

佢好似當我無到咁 咁話哂我都係現任呀
少少尊重都無

咁我諗要試下講數
不過你地平時相處係點？

見倒閃電 坐海皮會唔會俾雷劈死
到底我可唔可以創下3日都俾雨淋嘅紀錄呢

唔可以

頭先鼓起好大勇氣係ig hi左個女仔
點開場白好
依家驚到瀨屎

how much 1q
講笑
你係本身識個女仔?

頂隻playerunknown好難玩

其實都好難劈得中

咁都中只可以講抵死
死唔去話唔定就可以變超級撒亞人

識同唔識完全唔同玩法喎

咪呀你

十二道金牌召喚肥叉

劈中唔死就去買六合彩個啲啦

廿四道金牌召喚肥叉

打下機就推左咁多頁

消失的肥叉

卅六道金牌召喚肥叉

佢好似睇唔到
咁都好

其他人唔好幫佢推

係喎屌

屌晒你地咩

冇再quote啦

屌你咁快12點既，明明淨係打左一陣機

現咩

玩

落大雨了

payday2

玩到月尾等出古惑狼

成日見，但冇傾過計

開場白黎黎去去都嗰幾句架啦

我第一次 姐係邊幾句

hi囉
問對方點稱呼囉

你一開始點識朋友咪用返同一方法囉
打招呼，自我介紹，讚下佢好靚女

咪又係問讀緊書/咩科

拿拿臨推快啲

Thanks for your co-operation
多謝大家陪我癲

咪臭係，萬變不離其中

推走on9 xxxx個段野

幾時變青頭用元氣彈打撚死佢

屌你啲電係咁閃
我係咪會死

聽日再返嚟報道

翻黎香港玩半個月 d friend 全部忙緊翻工

唔會啦，撒亞人點會咁易死

正常

原來已經咁夜

好彩避得切雨
不過又濕晒
唔係為個電話真係唔避

係咪搵我
我係ig識女
條女冇見過，完全唔識

Lm 叉燒巴唔開po?

有冇d 毒撚一個也開心既地方可以去玩
我得翻d病左未翻工既friend係得閒
星期一到五唔想係屋企打機

睇邊個得閒 冇固定

肥叉打緊機
咁又青呢...？

圖書館

單車
保齡球

起身食野喇 肥叉

最好都係search post名

好少睇書 去兩粒鐘應該就會悶

保齡球
我打兩粒鐘隻手都重ok

Between巴打們可否推薦一下旺角附近既餐廳？約左一班佬食飯 佢地叫我諗食d乜好 我真係唔知依家有乜好食

落湯雞咁
幾時要廢到靠雨先諗倒野

我呢咁

咩

廢

最近得知喜歡左幾年嘅女仔...喜歡嘅唔係我，有個老友勸我唔好再痴情，就算約到出黎都冇用，送再多嘅禮物都係白費...

我都知係啱，但個心都仲係有啲痛...A0左28年...我對人好好...但就冇咩人對我好...好彩嘅送好人卡，唔好彩嘅收兵...或者your face,your fate...

然後工作壓力好大，人工又少，OT 都最小 一粒鐘，人事又煩，諗住全力工作，咩都唔諗，但返到屋企又有壓力...又要供樓咩都慳...現階段真係好辛苦...好想逃避一切...但避得一時又唔避得一世，唉...

巴打身型如何？

Ffit話同大家講聲
佢要真係深潛一排
我地靜靜等佢出現番就得架喇

佢比畫件衫比情郎未？

佢地應該約好左架喇
睇下幾時訓
訓之前再po一次

因為我同佢仲未係話好熟 感覺上whatsapp佢都好似出師有名好d咁 而唔係純r水吹

其實最緊要搵地方放鬆下自己
個人成日繃緊或者太過灰暗其實對件事冇好處
感情都冇計架喇 緣份未到
工作上有冇機會轉工？

分享生活囉
有時食左餐過癮甜品咪分享下
再flirt下佢話下次同佢食
又或者講下自己嘅趣聞囉

講起趣聞
今晚行公園俾3隻狗突擊左
3隻野玩到癲晒唔睇路
然後一下撞左落我度

Ffit話同大家講聲
佢要真係深潛一排
上面啲爆炸睇完就算喇
我地靜靜等佢出現番就得架喇

邊個犯規我打邊個

無從發洩 男朋友又知我連登名 唔可以開post講
是咁的 我發現自己喺超級控制狂
例如會唔想男朋友識新朋友 唔鐘意佢同其他人一齊個陣開心
無論佢講乜嘢 我都可以幻想佢有第二個/唔愛我
成日問佢 你喺咪唔愛我啦？你喺咪有第二個？
其實我知咁樣好煩 但我控制唔到個腦咁樣諗
好似佢話佢好攰 我就覺得佢同我一齊好攰=佢唔想同我一齊
又或者佢想去同朋友食飯就=佢寧願想見朋友都唔想見我

佢份工好忙的 有時候兩個星期都見唔到一次
咁我就會好唔開心 好驚 覺得佢陪緊第二個 然後就會發佢脾氣

其實我知每個人即使拍拖都要有自己私人空間，都要有朋友圈子，而我發佢脾氣依個行為只喺不斷增加佢對我嘅厭惡。其實我所有道理都明，但我做唔到...每次佢講一啲嘢我就會自己幻想佢背後意義

我想佢除左我同佢屋企人之外 乜嘢人都唔見 我直頭想困佢落密室 等佢淨喺屬於我一個
但喺都只喺想啫 我都冇禁止佢識朋友/同朋友去聯誼，只不過佢每次去我都會心入面好唔開心
屌我覺得自己好病態 好討厭咁樣嘅自己 好煩
有冇控制狂巴打/絲下 可以教下我具體應該點樣做

咁你係對另一半姐
我就對鐘意嘅人都想控制喇

第一 就係搵地方去吐苦水
唔係嘅你自己一個一定屈爆

第二 擴闊自己個圈子
我自己一個可以好多日都唔笑
但係同朋友一齊好自然9up都笑得出
你擴闊左圈子變相你有多啲自己嘅活動去
減少左亂諗嘅時間

第三 放鬆心情 佢係你另一半 唔係物件
佢有自己嘅意志 佢同朋友食飯聯誼係好正常嘅

絲打係咪好冇自信嘅人？
其實你地已經確立左關係
佢揀得你姐係你有令佢心動嘅地方
唔需要驚太多
要諗嘅應該係點經營
而唔仔驚啲咩會發生

我諗有5,6年冇試過雨中拔足狂奔
好撚青春

係咪防水電話

7plus 一步一驚心

之前有個女仔同我曖昧
但因為我身上多野煩少左搵佢
而家再搵返佢唔知有無機會

咁咪冇事

都會淆底嘅

唔係sad end左嘅搵佢無妨
朋友聯絡番都要啦

準備訓覺 訓之前

Ffit話同大家講聲
佢真係要深潛一排

上面啲爆炸大家睇完就算喇
我地靜靜等佢出現番就得架喇

邊個犯規嘅我打邊個

識咗對方都年幾兩年 但因為過往經歷同共同朋友既關係 佢表示我地就算有feel都唔會一齊到
利申：我算係男人身 女人心果類

咁就算啦

食物為何要學煮食物
相煎何太急呀肥叉

好撚可愛

撞落你到仲唔咬你？

自己嚇自己其實佢“女朋友“
都唔知係唔係 如果條友係亂up就好啦

今日佢生日 我個fd 叫佢幫我睇都驚一餐

笑死

撞鬼你咩老娘唔食宵夜架

真係豆在釜中泣

其實呢d未必係控制慾
係絲打你冇安全感同對對方冇信心

下次當你又覺得你男友唔愛你
同自己講，唔愛你就唔會仲同你一齊啦
只要你信任佢，信佢係愛你
你以上所講嘅所有負面嘢都會消失晒
我就是成功的例子

要記住，人嘅忍耐力係有限
你再唔改再係咁遲早散，就算遇到下個，結果都係一樣
的起個心肝仔改變下啦

唔好理佢真又好假又好
就算今日佢冇post合照都唔代表d咩
總之一句，個男嘅對你冇實際行動
講咩都係廢話

乜咁早起身 同男朋友仔去哪玩

玩到忘晒形既狗真係好撚q

因為港奴慣咗咁早起
今日係屋企毒呀

又青絲打
上嚟mon post就留個言啦
擔心你

好耐冇試過瞓到自然醒

肥叉星期六都上水

mola mola其實仲未約好幾時比我

比我今日唔洗番工一定訓撚到3點

返左咁多日工，每日6點起身真係唔係講笑

瞓唔到咁耐，會好攰

點解都係要8點幾自己醒

佢地以為撞柱掛

瞓瞓下鼻室醒左

每日都係

每日一拜

你好自為之

但我都好早醒好夜訓，所以大家係一樣

已經好早啦
做廢青要訓到起碼12點

每個遇到嘅人都係過客
情感波動大唔係好事
睇化咗就覺得冇咩特別

我做你朋友

試過4點起身

唔緊要啦，我有好多朋友已經唔再係朋友
朋友離開你咪仲慘

相識也是緣份 你莫再三強求 無謂情自困
重逢又離別 你不必悔恨
好夢豈能當真

誰又會願意 永守誓盟 共你終生相好
見一次面能共結合永相親
風花雪月原是過日晨

分手也是緣份 你莫再三強求 祈望佢憐憫
誰人重情義 你不必痛恨
天下假情幻似真

誰又會料到 每一段情 代價應該幾高
每一個夢留下怨恨有幾分
生於世上原是寄塵

張德蘭呢首歌真係啱你地聽

離開咪離開
過客一個
唔洗睇到咁重要

屌你老母又放啲狗係樓梯口度痾尿，仲要夏天又焗又濕，啲尿味呷撚到，你老母臭閪做人冇公德心就咪撚養啦
鬼唔望你全家死清光

所以我都冇所謂了，就當識錯人，佢鍾意仆街咪仆到夠，我就睇佢咁樣做人會幾時死

幽默大師好撚燥

我平生最憎人養貓養狗而唔管唔理，任由隻狗係樓梯口痾尿，唔止影響我一個，係影響到會經過既人，仲要而家天氣又焗又濕，陣尿味真係呷撚到癲，而且搞到衛生咁差
我自己都養過寵物，但係我做到衛生情況好好，更加唔會由得隻寵物周街痾，所以我見到呢啲仆街我絕對會屌鳩佢

我正式宣佈，養寵物唔撚理佢既人，會遭皇天擊殺，就算唔係報落你到，都會報落你啲仔女到

呢個真 修養問題

憤青
利申支持你

好基本既公民責任同公德心，點解咁都做唔到，要養就要負責任

唔係憤唔憤既問題，係基本修養黎，連咁樣都做唔到就冇資格去養

有冇人一齊打payday2呀

有無玩battleground?

垃圾PAD，10抽神UP，一隻神UP對象寵都唔中

冇買

分咪分囉
都係情感累事
分咗又唔會死人嘅
過咗去咪算

放假先黎病

好過病住番工

我都好似就病咁

夠訓就唔會病

廢青死撚開

我有pubg

無手機對我嚟講好難搞

好柒

又黎

琴日玩拎第2

好好彩第2場就solo第3

失手

情郎又無視我

你睇下兔巴幾精神

依家玩緊duo

為何不放 既是過往 雲煙
想要遺忘 怎麼反覆 掛牽
往哪裡找安慰 會簡單一些
我被思念制約 快樂顯得卑微

怎麼不放 早是過往 雲煙
越想遺忘 越是反覆 掛牽
而你在心裡面 要怎麼道別
說這半句再見 已過了多少年

冇呀

就嬴先彈驚，垃圾PD2

啱啱先訓醒

點做到

我都唔知 琴晚五幾點訓

梗係凌晨5點喇

多謝第一位巴打個三步曲先
其實我都唔知 本身我同佢拍拖個陣一直都好相信佢
我地拍咗接近8年拖 同居咗接近2年
其實一直都相安無事 好sweet咁
直至年頭佢轉咗份新工 就完全唔同晒
日日都凌晨3-4點先返屋企 返到黎成身酒味
咁我擔心佢問多兩句 佢就發脾氣 一喺就話好攰 唔想要應酬我 同佢講多兩句嘢都話頭痛想返房訓...
持續咗4個幾月 有時佢直頭唔返屋企
有次佢沖涼冇拎電話 個mon又向上 之後個電話狂震
比我瞄到佢手機同個女同事傾非公事嘅嘢
咁我都當佢識多個朋友...後來又比我發現原來佢地日日都傾
而我同佢日日只喺「留飯比你？」「唔好做咁夜。」 「今晚早啲返得唔得...」
見住佢地日日傾 傾咗幾個月 有一日佢話有個party要去
佢啲朋友我全部都識都見過晒 但佢話唔帶得我去
佢話得男人 帶女人好尷尬 咁我都冇勉強 但有問多次有冇女仔？
佢好肯定答冇。
但點知隔幾日我喺其他人facebook見到張相 喺個女同事攬住佢同成班人一齊影相....
佢講大話呃我 我後尾原諒咗佢 但自從個次...我覺得我好想去相信依個人 但有時真喺做唔到

對唔住 我知我好大篇嘢...但我已經冇乜朋友可以傾訴...我冇乜地方可以比我講晒出黎。如果阻到其他巴絲打討論，好對唔住

唔洗say sorry
樹窿咁大再長d都食得落

睇完絲打你呢個情況
你對佢已經完全冇晒信任可言
佢態度嘅轉變同埋始終呃過你
如果依家男方再唔做返d嘢俾信心你
其實你地好難再走落去
早遲都係你忍唔到or佢頂唔順走

大家都已經拍咗8年，已經好了解對方
同埋我諗你地年紀都唔係話十八廿二嗰隻
有咩唔可以攤開出嚟講？

如果你已經試過提出想冷靜同佢傾
但佢仍然係話唔想“應酬”你嘅
你就要好好諗清楚
有冇可能帶住呢個問題同佢繼續落去，結婚，甚至一生一世

另外想問下，你地依家仲有冇得閒過下二人世界？
好似初初拍拖放假會出下去咁？

第一

岩岩去左冒險樂園搵工
填完form 交埋
點解7仔 ok唔call我啊
快啲call我啦

8年...
唔知點解我睇完成篇野
我個人覺得可以放手

呢排又暑假又sem break
係大競爭架喇

我都覺得 絲打要作最壞打算
傷害出現左 唔知做幾多野先可以撫平個疤

搵工、好煩。完

試多幾間囉 好快會有offer架喇

連interview 機會都唔多。
個個FD都叫我嗌高啲。
嗌咁高我驚連見都無得見。
開始後悔裸辭。

不過我唔會放棄。

做人最緊要keep住有希望
唔好做爛市就得

唔好放棄, offer依d野話嚟就嚟

我想問招聘日係咪即日知結果
即日面試即日知請唔請

我發現我呢家學車個師傅好撚ON9
落咁撚大雨,叫我揸快D
你唔要命我都要架

你驚閪咩
個師傅有得踩停嫁嘛

我覺得佢仲驚過你啦

驚佢條呔唔得炸
收唔停咪仆街?!

生命滿希望 前路由你創

條友真係好撚嘈
佢唔嘈我揸得仲定

成日被女朋友鬧

手機影mon大法
btw係勁既

可恥
btw係真係你問題定點

唔會有二人世界 同一間屋住 但喺見面嘅時間少得可憐
可以兩三個星期都見唔到一面...
之前我約佢出街 佢放飛機放咗4，5次

其實我同佢講過覺得誠信方面大家出現咗問題
但佢就會好不耐煩咁問我點解唔信佢
我會講你呃過我..但問題喺佢唔覺得依啲大話有問題
佢純粹喺省麻煩先會覺大話 唔喺有心
所以佢堅持自己喺可信...
我地細細個開始拍拖 好似由中三定四開始 佢大我3年
但我地經歷升u，第一次投身社會 依啲關口都冇事冇幹
都覺得對方喺結婚對象 唉依家咁樣真喺好煩..
我寧願佢直接同我講佢唔愛我 想分手
我都冇咁難過 要日日估佢仲愛唔愛我 定純粹想有個人幫佢執屋洗衫煮飯照顧佢屋企人

咁少見面其實已經好大問題啦
雖然話拍咗8年，但正正就因為時間長而愈愛愈懶
又唔花d時間去相處，兩個人嘅感情又點會keep到？
就算係結咗婚嘅老夫老妻都冇可能咁
難聽d講咁同租屋住有咩分邊？

至於佢話講大話可以省麻煩，某程度上係冇錯
但點解就唔可以呃都呃得醒目少少？
感情嘅嘢呢，唔keep住道火就好易冇架喇
除非你地已經有晒共識同意呢種相處方法
唔係依家咁樣遲早都係散

我覺得可以將呢個問題簡化一d
就一句，依家你咁嘅生活開唔開心？
仲覺得係開心的話，繼續
唔開心，而佢亦冇打算改嘅，就無論再浪費時間

你地的確係一齊經歷好多
但都已成過去，你同佢都唔係中學時期嘅你地
人會變月會圓，自己好好諗清楚

I'm back

過左幾日已經開左2個

打完機去食飯先

其實而家咁多DSE雞，你話點解連7仔/OK都唔請，其實有數得計
所以最好就唔好同佢地爭，因為人地人工低一低都肯做

用電腦up煩嗎
我都係等佢地自己射我汁雞
另外有兩場第2

隊名真係

神速推post

又pure 又true

又藍

乜佢有一次係唔藍咩

呢個名幾好 下次用下

散完心好似好啲
不過街裡愛人一對對

有冇咩想講低？

有

又藍 個名100分

Sure

blue sky
not today

算啦

夠勇氣嘅就開啦
唔好洩左度氣
上啦太一 暴龍獸

我都送首歌俾你

離別了 大家好過 無心爭吵怎言和
我曾捱到為你覺得生死也可
遺憾甚麼 寧願祝賀
為承受你才明白愛是甚麼

夾到成屋都公仔

Rich

仲有依首

你要習慣沒有依偎的肩膀不要太傷心過麼

呢首正

係朗豪坊夾，幾下又一隻

仲未食飯 好撚餓
自己煮緊

9點喇喎

尋晚好似都見過巴打你
你搵番佢嘅目的係想一齊？
係嘅咪試下去搵人
又冇壞嘅

係啊
Post多次尋求意見

搵啦 試完先唔會後悔

黃返喎

呢句黃番唔關事嘅

又青已經諗通？

冇通 係唔想諗住

btw 你地介紹d歌我聽哂 好好聽

頂得住冇？

首大家好過我聽左好多年
久唔久都會搵番出黎聽

仲有首鍾無艷又係久唔久都好有feel

好唔好直接開口講好

講咩？

講咩講咩 我要聽

直接講我唔想見到張相

好易變心同變淡
好驚人地真心對待
唔敢拍拖 因為受唔起

算啦 俾左佢嘅 咪由得佢用
放低啦師傅

冇信心嘅錯

係咪我太遲入 唔明

咁算囉

沒有剛剛好的不怕等等 不要亂襯

做咩樹

我唔係想移民.....
我唔係想攞綠卡..... 我唔係唔想對住你地.....
我只係好驚香港... 好驚佢...
唔想留低.......
我要點解釋.......

話想見識吓外地生活
同想學習獨立自己一個打理自己

唔洗驚架你仲有我地
離開呢個傷心地未嘗唔係一件好事

肥叉係邊
快啲上水

要同邊個解釋 係咪屋企有壓力俾你？

What A Boy Wants?
same question to girl

Thanks..
But just leave me alone...

有咩唔開心係到講啦當發泄都好

alone冷靜完就上黎啦
一齊傾下日子易過啲

好彩你喺度咋又青

有無人知點先唱歌 唱得好聽小小
我既級數同胖虎一樣

訓唔著
想上黎取下暖 好彩有人so我

試下錄低自己唱歌？

人工唔加都係早走早著啦
以我所知有間top firm就係人工低
所以啲人做夠一兩年就走夾唔抖

都仲係唔想諗？

唱主能夠

congratulations and celebrations

有咩所謂
我仲差

唔諗喇
盡量做下其他野分散注意力
例如上黎

傳說 - Raidas
作曲：黃耀光 填詞：林夕 編曲：黃耀光

俗世的愛侶 誰可永相戀
談情遊戲 我早厭倦
若果這剎那時空 隨著我的書本扭轉
那痛快故事 必定賞素願

# (小玉典珠釵 鉛華求長埋 祝君把新歡 乘龍投豪門)
我要是變心 有誰為我盡情罵
(小玉休相迫 檀郎無忘情 三載失釵風 瑤台求重逢)
我叫天搶地誰過問

實際景況 已無可再更改
雷同情節 永不似期待
自古書裡說梁祝 寧願化蝶飛出苦痛
我也要化蝶躲入傳說內

* (庵中孤清清 長平難逃情 江山悲災損 流離仍重圓)
我偶然與她見面亦覺甚疲倦
(花燭映規妝 難為郎情長 交杯飲砒霜 泉台諧盟鸞)
我散心解悶誰作伴

@重合劍釵修補破鏡 只有寄情戲曲與文字
盟誓永守 地老天荒以身盼待
早已變成 絕世傳奇事

有冇tg?

又係你呀巴打
第3仲猶豫緊？

未聽過

有呀 唔多識用

聽吓
當試新野
我係聽舊歌

原來夕爺咁早就填緊詞

發現男友熱愛歐美av
一直以為佢唔睇歐美 點知發現原來佢日日都入個網碌兩碌
個心情好難表達

有乜問題 我都會睇歐美

唔岩KEY唔岩拍子
五音不全
試過唱K比女仔朋友話 把聲唔MAN (但我把聲明明好低
仲話我會尾音拉高(我自己都唔知 佢地講先發知

佢之前仲實牙實齒話唔睇歐美 結果日日睇
睇唔係問題 唔需要咁講姐

100份 好癲

發掘下其他興趣
尾音拉高呢樣好抽象 唱得高音過首歌？

我無野了
Btw 熄電話無左束縛咁好爽

陪你傾
我ok

你地同是敢涯羅樂林

一句句子係得別最後果個字拉高音

咁就好啦

所以好難諗, 我搵工都搵得好HEA, 只係SD左兩份出去
點知兩份都叫我去見下

因為真係會唔捨得班同事, 好難得大家都係為左件事一齊努力

一齊藍 冇咁孤獨

都唔知點解
唔無發生左事小爆炸
都係鐘意電話熄左機
感覺自己好安全 比較自在 無束縛
忍得到唔開嘅話
都係 22號果晚先再開返

好同事難求

藍一陣好啦 日子都要過
比個日期自己啦，我果時都灰左成個月

熄左電話個世界真係好靜
我今日第一次發現
不過都開電腦版上黎啦 我地擔心你架

加油

今晚真係好彩又青同學霸喺度
情緒小爆炸 load唔倒野

好苦惱.....究竟表唔表白好 唔想失敗而冇左個朋友，但係又好想同佢一齊

爆啦，爆完訓醒重新開始
我都係今日咁岩無街去先得閒 平時星期六日都好少出現

肥叉又唔知去左邊度食宵

呢個係一場賭博
唔賭後唔後悔？
賭贏嘅機率有幾大？

真係神速推post 過左半日又十幾頁
今日睇左林宥嘉場演唱會 太正啦
又藝術又好聽 眼同耳既享受

其實表白只係一種確認大家關係既形式黎
佢唔會因為你表白而鐘意你/唔鐘意你

失敗照做朋友 厚臉皮啲過一排就得
當然啦成功緊係最好 所以去啦 機會呀飛雲

葉秋金句：撞撚左埋去先算啦

認真，我唔會令自己後悔
有得揀我一定撞左先

+1 起碼有

想讀咩？
得既有信心啲啦

日行一拜

go ahead bro

仲係落雨
心情真係唔會有幾好

心情唔會被影響，先係人上人

瞓瞓下留鼻血

留在家中打機

唱歌難聽既巴打唔緊要，我魔音都未難過啦

做人就咪咁淆青啦，幾大都表左先啦，成唔成功一件事，結果係要令自己唔好後悔，有啲時機錯過左就係錯過左

鐘意左個女仔但冇乜話題點算好

係美國，我地唔佢grade又唔同class淨係同track team

No

今日搵完佢之後冇話題停左

打機啦情郎

大膽緊 只係唔想太過唐突約佢出去
我19佢15
背景唔同冇乜話題

背景唔同咪幾好
如果大家都有興趣嘅
A+B就會多好多野講

冇米 只係係美國出生

同佢仲未係好熟 好少相處時間

有 但黎緊暑假真係冇機會咁濟

星期日冇哂人

未熟到約佢出去嘅地步會唔會唔係咁好
被動地冀望緊佢會join我join緊個track club

外國人唔可以用我地果套去諗架喎

人

姐係點 我有同我啲鬼仔fd吹開
要向佢地取下經

放置play緊

咩驚先

日日都係度

有咩驚好玩
利申：玩緊pokemon resolution online

而家淨係玩PD2

垃圾payday2
潛唔入就冇野玩

有啲圖做loud
我都係免費先拎黎玩，其實潛入唔難，尋日都好多場潛入成功

葉秋玩PD2啦

[member]需求其實唔洗高，你可以試下[/membe r]

又fail 真係？
你地打咩

屌你唔小心失敗

我玩payday2呀
仲有l4d2既

L4d2正
我玩專家過哂

我已經去到一個人玩專家

快啲call我啦
唔想再搵pt啦

呢段時間有DSE雞又有啲中五靚仔，係會搶位架喇，冇咪做住廢青先囉

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

好想唱K呀

old game

想咪去囉

舊但係依然咁好玩

一個人好悶

成日一個人，不過未試過唱k

一個人做乜都正啦

當年去網吧4人lan game

我係廢青

每次去網吧必玩既game

有啲地方唔比一個人唱

same

大把人陪你啦

我細路仔唔知咁多規距

我都就快可以做

4條友啱啱好

好期待咁

恰鳩邊緣人

組團去網吧

唔係期待，係好開心終於唔洗做呢份狗工
順便可以休息下去旅行
世界係一本書，你住既地方只係其中一頁

屌你冇人帶成日都死到比人捉左

Payday?
好耐冇玩過

而家先搵書展工會唔會太遲
岩岩先醒起有書展呢樣野

應該唔會嘅
有窿路嘅番下有咩所謂

我冇窿路
我係求職網狂sd電秉大海撈針咋

係呀，依家玩啦，反正免費派

書展最好唔好做啦，好多走數

用keyboard唔知點解隻手好酸

問左 佢話諗緊

前者

平時傾啲咩開？

網戀5年 放唔低係未好on9

究竟情郎點樣贏到之前啲game

key card又唔拎，又亂帶masks

唔on9
但係你咁擺張圖上黎唔怕俾人知咩？

more內情please

me唔係亂玩

之前玩街場啲人早就企好晒位啦

張相咩事

聽人講，我未做過

我都曾經有3年"網戀"
之後有瞹眛既人就完左

btw放相同自爆無咩分別

有無新手一齊玩pubg

被carry過

起碼都加密左先啦

係咁架啦，新手仲想點

習慣下睇左成個場先，同埋如果係潛， 26太高

我有睇呀
26係咩

我屋企廢 要係網吧先玩到
我都新手黎，玩左十幾個鐘

岩岩無啦啦好眼訓訓左3個鐘

我都試過
果日屋企冇人
沖埋個涼4點幾訓到7點
但都仲係好攰

廢青就是好

你個數值

咩數值

我都係

依家返工忙到偷瞓既時間都冇

忙裡偷閒

偷唔到

所以我決定星期二射波
因為嗰日好多野做

你套裝個數值呀
你著重甲咪75
西裝咪低囉
潛嘅話，數值要低過10

好波

如果係留係屋企熄電話
就感覺全世界都係佢咁
到依家都唔知佢點樣做到熄曬機咁耐

出街熄電話先係皇道

識分心就得
不過我唔識

係 所以前日個世界係美好嫁

我都叫識小小嘅
起碼都有大半日

又就快爆post

都有十幾個鐘嘅

絲打
你今日點

但係我著緊老西

啊啊啊

仲唔射撚爆個龍門

我試左成個星期

咩事

試過唔記得帶電話出街，感覺都冇乜野
我本身出街就係唔睇電話既人黎

除左依家入左呢個PO，出街咪得閒坐低就睇下

[member]有咩問題[/memb er]

屌

學埋晒龍珠蕭啲加密失敗

群毆淫兔活動，第N次召集

本身諗住跟哂規矩
點知仲麻撚煩到嘔

跟what

就快做龍珠蕭下一代傳人

份垃圾pt
準備quit

走啦，留黎做咩

葉秋我終於睇到個數值，原來係裝武器嗰度
btw你又掟標?

講呢啲咩
呢啲分俾你有咩所謂

我唔想拜師

唔洗急
諗緊做唔做翻私補好
錢多又自由仲有得識學生妹

笑人咁多吖嗱

姐係你啲槍個啲太高囉，潛就加返滅聲個啲
你玩手槍就一定係最低

冇掟，岩先玩完一場payday2就攰
熄左機睇漫畫

我都想做補習
補小學雞好似唔錯

但係你要同大學果班爭啵
雖然女仔好似著數啲

識補一定補中學

點同班大學生爭

me係

我同學仲鬧佢學生bitch

所以你補緊定點

曾經補過

人工唔同嘅
或者睇下有冇啲一對幾教功課咁
對住班化骨龍真係頭都爆

[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(18)

開定先

小學生煩既係佢地既家長
係身邊係咁話係囉點解既點解既

依家d化骨龍粗口好勁，自愧不如

我讀緊中學果時已經見識過
以前有預科同科俾小學部嘅學生喺佢地中學部門口用粗口鬧 佢地當堂呆左

冇人請你呀

又唔係我笑先

睇到喇

屌快啲上黎玩啦

唔好害人啦

大把人請

變態佬都請

唔係你咩
我思疑係你喎

龍珠蕭又想掩飾自己罪行

幫人補過歷史，好ON9

有時啲阿媽都幾唔小心
我大學果時試過上到去得個女仔同佢細佬喺度
真係唔驚架咩

我開頭姐
又唔係我笑先

就識成日串我

我正直有為青年嚟架

你係抵俾人串既

台妹黎

有咩問題

幾正
但無現實發展可能咩?

Ok 隻抽

放過我啦大佬
你同大師抽好喇